點解用唔到safari

明明已經上網

無野啦